[慎入] 屋企好多呢隻蟲, 有無人知係乜

求教

係唔係木蝨?

但又無咬我喎

RIP

燒咗佢

屌⋯⋯依為你屋企發霉
咩磚牆來嫁

仿雲石瓷磚? Dont know 買樓時跟埋

無數人既惡夢，其實冇咩殺傷力，係有d多同埋煩，建議養返條壁虎/喇牙 反制

其實乜野蟲嚟?

尋日仲用dyson 吸左隻壁虎 😅

蟑螂（特別版）

放返佢出嚟呀

哦 原來甲由bb

呢d牆真係好樣衰

屌你益蟲嚟㗎！放返佢出嚟啦！

似曱甴

咪就係你吸晒啲壁虎搞到啲蟲冇俾壁虎食

On9

蟋蟀黎下話

曱甴仔嚟

yes! tks!